[公投]Alan Walker邊首歌最好聽？

我投The Spectre, 去到最後段好撚正

tired

sing me to sleep

135

仲有Force其實幾正，不過唔知加左歌詞會點

All Falls Down

alone

faded

最近啲作品睇到佢想轉曲風，但係
同埋佢幾時可以打到碟,睇佢live show都係玩電子琴仲要係假禁

what ever, faded sure

If this night is not forever
At least we are together

Faded

alone同faded兩首都好正
揀唔落手

Spectre

陽光點的歌

最近首all falls down好撚正